中大增援大隊5:30 大學站fall in

記住要要Full Gear
絕對唔可以俾佢攻入

Pish